明明蝦係海入面既蟲,點解蟲無人食蝦有人食??

蟲有營養又好味,諗唔明點解無人食

因為蝦唔係蟲

支那有好多人食

因為蟲就係蟲蝦就係蝦

文化習慣問題

除昆蟲外，常見的蝦、蟹、蜘蛛、蜈蚣及已滅絕的三葉蟲都屬於節肢動物。

因為係加咗壓既蟲 如果你整到個20倍界王拳咁既溫室黎養蟲蟲 出黎啲肉地應該都夠彈牙既

蝦 = 走左入海嘅蟲
蟹 = 走左入海嘅蜘蛛
螺 = 走左入海嘅蝸牛

泰國人唔係人？

Lobsters and crabs are crustaceans (along with shrimp, rolypolys, barnacles, etc.). Crustaceans are not insects, but they are closely related to them. Traditionally, insects and crustaceans have been classified as two of the main groups within the phylum Arthropoda – so-called “sister groups”. However, recent research based on DNA evidence suggest that insects actually evolved from crustaceans – making insects a derived type of crustacean.

小龍蝦呢D專吃垃圾的蟲有人食
反而好味又有營養既蟲無人食
人類真係奇怪

蝦起碼有肉 蟲得一pat醬

蟲都有肉喎,仲好好食

咁你咪食蟲唔好食蝦囉

樓主扮睇唔到

龍蝦就係大海蟑螂

動物分類都係其次，重點係明明蝦蟹同蟲嘅樣咁撚似
正如有條女同你老母好似樣嘅話，你都唔會去屌啦

樓主：我話係就係

樓主轉左食蟲未?

好簡單的一個原因
蝦多肉好食囉

蟲係連中國人都唔係咁鐘意食

荷蘭瓦赫寧根大學（Wageningen University and Research）昆蟲學教授赫伊（Arnold Van Huis）2013年的實驗或可成借鏡。他準備兩批分別以全牛肉，以及一半以昆蟲製成的肉丸，讓測試對象在不知情的情況下試食，結果有九成人都指後者更好食。

根本蟲仲好食過牛肉

咁你咪食囉 我地覺得唔好食 口感唔好 ok?

生活o係水中既生物, 你會覺得乾淨好多 (當然佢地一樣可能有寄生蟲, 但even係寄生蟲你都會覺得比陸地既寄生蟲乾淨)
昆蟲無論係外表定係實質上都好污糟

根本乜動物都污糟
煮熟咪又係一鳩樣

咁你咪生食曱甴

諗起d 支那人食"小龍蝦" 果d根本唔係龍蝦嚟

瀨尿蝦 = 走左入海嘅曱甴

樓主：我唔知！我唔理！我話係就係

因為佢哋喺海入邊好似乾淨啲所以先有人食

樓豬同狗都係哺乳類動物
所以樓豬係識鳩up既狗

分明係岐視,浸過鹹水唔同啲

喺外國讀個野雞返嚟個頭都鄂得高啲啦

同D藍絲一樣

個實驗好撚仆街

笑撚死 咁你自己食咪得 關你撚事咩

拉

因為蟲太樣衰
同毒撚一樣唔會有人要

全世界都好多人食蝦啦

樓豬 = 走咗上陸地嘅水母

精液都有營養過白飯好多, 你今日飲左未?

between, 小龍蝦同蟲都唔食

睇唔到，睇唔到

食蟲蟲將來會係潮流

樓豬：汪 汪 汪
「我盲架 乜都睇唔到」

係咩嚟

都要有肉食先得嫁

因為海入面既人都會食地上面既蟲

水母腦

蝦蝦蝦

其實蟲都有人食 睇返東南亞國家 中國
只係喺香港冇人食

實際上蟲整熟左條肉係同蝦的感覺差唔多
都是蛋白質 不用分那麽細

此post已完

岩呀清,睇下樓上班人點反駁

之前某個post睇到段片 放隻龍蝦係地下
成隻怪獸咁郁下郁下 好核突

海有水壓, 所以D肉係實的, 但陸上無, D蟲內裡一定係漿黎, 如果唔係佢個身體會hold 唔住

結論係口感完全唔同, 食材上黎講根本唔係同一回事黎, 唔好為駁而駁, 你會唔會想比條蟲口爆你??蝦就唔會

利申, 如果將D食用蟲整成肉丸, 消除左佢口爆你呢種口感因素後, 我就會試

其實大把地方有食蟲
就算日本都有

試過煮熟d肉拆殼未?

四川雲南福建廣東廣西大把

樓主一係冇考過bio

一係bio failed

一係連中學都冇讀過

但我覺得都唔係

樓主應該係弱智。

蝦摵左殼啖啖肉
蟲摵左殼... 蟲就係食佢個殼

Juicy

此PO己完

在16世紀的歐洲，龍蝦是給窮人、孤兒、奴隸和囚犯做主食的！

點解咁多認真撚

螯蝦，都算龍蝦近親
只生長係淡水

牛肉丸不嬲都要溝番少少豬肉先好食

記起細個睇丁滿與彭彭

水入面高級啲

蟲同蝦都係節肢動物，但蟲唔等於蝦，佢地只係超遠房親戚

不過蝦係食plankton同algae為主，屬primary consumer，角色定位同牛豬食草一樣

而螺蚌蠔係通過filtering濾食係洋流作用下食algae個啲，類似蝦咁，不過佢哋守株待兔式嘅進食會唔小心食埋垃圾微塑膠

梁唐青儀就係乜都食，海膽，魚屍，蟹都食。上面有巴打話將隻梁太放係地上會典下典下咁係因為佢地係夜行性日頭唔會郁的

秒

外貌上其實蝦同蟲係差唔多

原來小龍蝦同龍蝦唔同科
仲以為小龍蝦年紀大d就變龍蝦

入黎就諗起部韓片，小強整蛋白塊

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食蝦食埋蝦殼
我代佢係呢度向大家道歉一聲

美國隊長做主角嗰套
其實食蟲好似話好環保，同埋好高營養之類，外國都有啲地方會搞一啲食蟲嘅烹飪比賽

請找出上面不同之處

你肯定蟲係冇人食？

樓主肯回應呢張圖未

節肢就係蟲，咁有鬚都係老豆啦

咁你依家落金魚街買兜麥皮蟲食囉 歧視

屌 笑到仆街

樓主先係生物界權威 直接自行改定義

你都識up係蝦
你自己咪又係分咗蝦同蟲

邊到有肉？邊到好食？

蜘蛛好似真係有一條肌肉

樓豬做咩唔理人

事實係拗嚟冇意思
因為如果係好食就會有好多人食
市場會決定
唔使樓主喺到眾人皆醉我獨醒

蟹似d 見撚到都唔開胃

點解今日連登咁撚正常
明明之前幾年熱門Post都話蝦蟹係同蟲一樣

咁係你個人觀感問題姐，咁主觀就留返畀自己。有啲人有戀母情意結，鍾意屌老母你吹佢唔脹。而家係講緊蟲同蝦客觀事實上嘅唔同，蟲就係蟲，蝦就係蝦，重要有科學佐證。

其實我都贊成食蟲，可以解決糧食問題，營養價值又高，又可以控制昆蟲數量，又可以更加環保。只要昆蟲可以取代到牛，咁溫室氣體就會減少，全球暖化就可以得到舒緩，不過最緊要都係解決個觀感問題。

ching日日吞精？

你講緊小龍蝦?

法式田螺

樓主：
我見唔到
我睇唔到
我唔知道

其實污唔污糟唔關動物本身
係關飼養環境事
即刻你會食農場入面嘅動物
但唔會食野味
曱甴都係同一道理
支那有曱甴養殖場添
曱甴先係最會清潔自己嘅動物
係佢地平時住開後巷先會搞到有咁多病毒寄生蟲

Nutrition!

真係勁似 鐘意食蝦/蟹 但瀨尿蝦不了

浸過鹹水可以殺死寄生蟲
乾淨D係事實黎

大量捐昆蟲比劣等非洲人食咪解決問題囉

我記得唔知邊篇報道講過嗰啲曱甴養殖場係可以賺好多錢因為佢可以入藥

咁你咪食囉

慳啲啦上面得一半係昆蟲
利申：bio major

昆蟲定義係身體分頭胸腹3節，有翼同配備獨角複眼

centipede同millipedes係身體分成好多節，而每節都會配有1至2對腳

所以唔關蝦=蟲事，事實上我地主要係用體節數目，腳同翼嚟區分節肢動物，好似昆蟲綱有三對腳（防暴甲蟲），蛛形綱有四對腳（蠍子蜘蛛），甲殼綱有五對腳，多足綱就好撚多腳

記得條友當時講呢幾句

這條蟲是沒有毒的, 你們看到可以吃
就這麼一條足夠7天不用再吃東西
吃下去味道跟吃屎一樣

樓主被秒了

生物唔係喺水入面出現之後再上陸地？

仲要特登咬啲漿出嚟 明明可以擺晒入口咬

做人唔好咁無知，亦都唔睇人唔起，非洲人一早就已經食緊昆蟲，佢哋會捉大量嘅烏蠅，然後煎成餅咁食，其實如果有全球性大飢荒，最大贏家可能係非洲

龍蝦=曱甴

我最鍾意食精蟲

篇嘢話演化上有關係喎

因為蟲就係蟲，蝦就係蝦。